[
  {
    "id": "showcase_vocab_cs_arteria_ae_f",
    "front": "artēria, <<!ae, f.!>>",
    "back": "tepna",
    "correct": [
      "tepna"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "cs"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "vocab",
      "la_to_cs"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_vocab_cs_axilla_ae_f",
    "front": "axilla, <<!ae, f.!>>",
    "back": "podpaží",
    "correct": [
      "podpaží"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "cs"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "vocab",
      "la_to_cs"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_vocab_en_aorta_ae_f",
    "front": "aorta, <<!ae, f.!>>",
    "back": "aorta",
    "correct": [
      "aorta"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "en"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "vocab",
      "la_to_en"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_vocab_en_arachnoidea_ae_f",
    "front": "arachnoidea, <<!ae, f.!>>",
    "back": "arachnoid membrane",
    "correct": [
      "arachnoid membrane"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "en"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "vocab",
      "la_to_en"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_conj_2w_fractura_pollex",
    "front": "frāctūra, <<!ae, f.!>>\npollex, <<!icis, m.!>>",
    "back": "frāctūra pollicis",
    "correct": [
      "frāctūra pollicis"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "2_words"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_conj_2w_laesio_cartilago",
    "front": "laesiō, <<!ōnis, f.!>>\ncartilāgō, <<!inis, f.!>>",
    "back": "laesiō cartilāginis",
    "correct": [
      "laesiō cartilāginis"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "2_words"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_conj_3w_ruptura_musculus_adductor",
    "front": "ruptūra, <<!ae, f.!>>\nmūsculus, <<!ī, m.!>>\nadductor, <<!ōris, m.!>>",
    "back": "ruptūra mūsculī adductōris",
    "correct": [
      "ruptūra mūsculī adductoris"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "3_words"
    ],
    "__homeSource": {
      "kind": "card",
      "parentId": "showcase_conj_3w_ruptura_musculus_adductor"
    }
  },
  {
    "id": "showcase_conj_3w_laesio_apex_pulmo",
    "front": "laesiō, <<!ōnis, f.!>>\napex, <<!icis, m.!>>\npulmō, <<!ōnis, m.!>>",
    "back": "laesiō apicis pulmōnis",
    "correct": [
      "laesiō apicis pulmōnis"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "3_words"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_conj_4w_ruptura_tendo_musculus_abductor",
    "front": "ruptūra, <<!ae, f.!>>\ntendō, <<!inis, m.!>>\nmūsculus, <<!ī, m.!>>\nabductor, <<!ōris, m.!>>",
    "back": "ruptūra tendinis mūsculī abductōris",
    "correct": [
      "ruptūra tendinis mūsculī abductoris"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "4_words"
    ],
    "__homeSource": {
      "kind": "card",
      "parentId": "showcase_conj_4w_ruptura_tendo_musculus_abductor"
    }
  },
  {
    "id": "showcase_conj_4w_musculus_abductor_pollicis_longus",
    "front": "mūsculus, <<!ī, m.!>>\nabductor, <<!ōris, m.!>>\npollex, <<!icis, m.!>>\nlongus, <<!a, um!>>",
    "back": "mūsculus abductor pollicis longus",
    "correct": [
      "mūsculus abductor pollicis longus"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "4_words"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_conj_5w_fractura_phalanx_media_digitus_minimus",
    "front": "frāctūra, <<!ae, f.!>>\nphalanx, <<!ngis, f.!>>\nmedius, <<!a, um!>>\ndigitus, <<!ī, m.!>>\nminimus, <<!a, um!>>",
    "back": "frāctūra phalangis mediae digitī minimī",
    "correct": [
      "frāctūra phalangis mediae digitī minimī"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "5_words"
    ]
  },
  {
    "id": "showcase_conj_5w_insertiones_musculorum_levatorum_costarum_longorum",
    "front": "īnsertiōnēs <<!(īnsertiō, ōnis, f.)!>>\nmūsculus, <<!ī, m.!>>\nlevātor, <<!ōris, m.!>>\ncosta, <<!ae, f.!>>\nlongus, <<!a, um!>>",
    "back": "īnsertiōnēs mūsculōrum levātōrum costārum longōrum",
    "correct": [
      "īnsertiōnēs mūsculōrum levātōrum costārum longōrum"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    },
    "tags": [
      "showcase",
      "conjugation",
      "5_words"
    ]
  },
  {
    "id": "demo_mlwjc8lp_2y4gcp",
    "front": "genū, <<!ūs, n.!>>",
    "back": "knee",
    "correct": [
      "knee"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "en"
    }
  },
  {
    "id": "demo_mlwjdc8d_0l2dms",
    "front": "hallūx, <<!ūcis, m.!>>",
    "back": "big toe",
    "correct": [
      "big toe"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "en"
    }
  },
  {
    "id": "demo_mlwjig61_tdurhu",
    "front": "palātum, <<!ī, n.!>>\ndurus, <<!a, um!>>",
    "back": "palātum durum",
    "correct": [
      "palātum durum"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "la"
    }
  },
  {
    "id": "demo_mlwpui33_9yoxw7",
    "front": "glōttis, idis, f.",
    "back": "hlasivka",
    "correct": [
      "hlasivka"
    ],
    "lang": {
      "front": "la",
      "back": "cs"
    }
  }
]
